### 	编程题9.2 修改第5章的编程题5，用函数计算所得税的金额。在输入须纳税的所得后，函数返回税金。

>#### 要求
>> 1.要求学生仅提交一份文件名为 "countTax.c" 的文件，该文件只含有一个签名为 float count_tax(int income) 的函数实现;
>
>> 2.其中参数 income 为须纳税的所得;
>
>> 3.返回值为应交的税款;
>
>> 4.若计算失败（如参数输入有误），则函数返回0;